---
ttitle: Maandag 2 oktober
date: 2017-10-02
---

Weer een lange dag gehad in de studio. We hebben de meeste deliverables afgemaakt/uitgewerkt en vooral aan de prototype gewerkt. Ik had vandaag geen workshop dus heb ik gewoon doorgewerkt aan de analyses.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).